快撚啲出嚟新城市呀，佢哋馬照跑，舞照跳

第一次開post sor
行完繼續出嚟呀！！！
依家好多手足係度等人手
各位可以出就出啦
小心假消息
記住五大目標
Btw 唔好破壞Apple
現場情況↓↓

推呀！！

自推

等下啦 岩岩先收工

師兄加油
唔好俾假消息帶風向

推

8點 俾小小時間打工仔啦

屌啲假到仆街嘅post唔好再推啦屌

現場詢問處冇人
唔好再推假post啦

而家有幾多人？

出緊

此中心暫停服務哈哈哈哈

幫推

去左602接放工未呀？

一齊入左蘋果睇 Samsung s10先?

暫時仲係無乜人